首先最應該禁足果班上左年紀的老人

第一：思想頑固
戴口罩呢類基本功夫都褚多借口唔做，仍然認為做多d運動就冇事，唔知佢地那來的自信覺得體能比得上nba運動員

第二：唔悶得
朝早一定要去茶樓同快餐店霸位等人吹水，對有工作能力的人士增加無形的風險，另外佢地每日都會聚會捉棋同賭博而且絕大部份都係冇口罩同口水亂吐

第三：死要面怕睇醫生
大多數果班老人怕麻煩同覺得貴就寧願捱到身體自然好

問題係咁多單野都唔見果班警察巡邏。

銀髮手足表示：

禁乜鬼。即刻搞個民建聯助選活動比佢哋交流添啦